諗唔明，點解香港人會悼念64鄰国班死人都唔會悼念沙士為我地捐軀既烈士

今年大家會點悼念眾先烈？

大中華毒
無撚得救

多數都係黃絲先會拜64。

中左64邪壇降頭

沙士仲要係由蚛蟈人食果子貍傳落黎
299香港人死 幾千人食特敏福食到⻣枯

香港沙士互相會
18 May 2016
病人組織：粵未及早通報致爆疫

曾誤診為SARS而接受類固醇治療的香港沙士互助會會長林志釉稱，「絕對不同意是聯手抗疫」，他說，據上述報告，廣東省早於2002年11月已爆發SARS，甚至要寫報告，惟港方至2003年2月仍未獲得相關資訊，即使求問亦沒回覆，認為張德江今次講話避談當時是否沒主動通報，因而造成此後香港嚴重疫情爆發，若談到共同取得勝利，那應向香港人有交代，為何當年不及早通知香港及世衛。

其實八九民運, 香港人都有份參加

唔係完全唔關香港人事

咁早就發功?

64發生係支那，死既係支那人，爭取既係支那願景
咁關香港人乜春野事？
最多係俾香港人啟示，支共既醜惡
但講到底係搵香港人老襯

當時李卓人 去北京比公安拉左
香港人搞百萬人大遊行

忘記左??

你班垃圾支那香港人

每年都無人再記得沙士烈士

無人記得共匪害死香港299條人命既血債

Sars 由中共土匪引起的人為因素！
港共港奸當然要和蟹啦！
最好令香港人忘記這一切！